仲有冇人記得呢首歌

記得。。。
太洗腦
試過無啦啦搵翻出來聽加聽埋其他佢地嘅歌
我係唔係怪人

ps2 個時個個買地毨嚟跳舞

ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya ah yi ah yi ya